「揚威國際」香港警察插贜嫁禍

文中提到TATP係外國恐襲中多數會用到既武器
200克足以炸毁飛機
但佢地引爆只係牆壁黑哂
香港狗又特登搵鬼佬警官答問題
好明顯係想外國人覺得我地係恐怖分子
令佢地唔再支持香港人

有冇巴打可以翻譯做英文 小弟英文比較差
之後推上Twitter 熱門
俾外國人知道香港警察令依啲咁嚴重既野黎插贜嫁禍
降低佢地既聲譽

ぴｓｈ

文宣組又可以做野
將共產黨嘅招數比世界睇曬

721

721721721721721

我岩岩都開咗個一樣既Po 幫你推推

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

on9冇藥醫

其實有無方法可以實質D證明係插贜??
呢單野有證據真係可以一野收警犬皮

721721721

721721

召喚文宣組！

講到咁勁又原地引爆
咁即係點

721港島見

聽講都唔係爆得好大聲

1kg 天台引爆 你真係cls

啤酒都當氣油彈

幫推

推俾文宣組睇！

真係咁勁點樣可以做到天台引爆

推

agger,例如有冇cam影到

即係影唔到相比大家睇, Sorry 囉

其實炸撚埋真係佢點講都得

push

警察又想出賤招
大家應該都要知

翻譯做英文 send比外國睇

政府黑警早就誠信破產
但唔知國際社會係咪咁睇
求放Twitter 會幫推

除非個單位本身有cctv
如果唔係就任佢屈

咁撚危險既爆炸品 係天台爆 真係笑大人個口

我老母都話佢地on9

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

唔明點解人地儲存無事但你就突登引爆 做乜野show

攬炒巴召喚

極度懷疑係梳打粉當tatp

721請大家參考下

［轉貼］灣仔是個凶險之地

推出國際

我冇嘢講

Pish

必須推

Push

攬炒巴

屌呢個要長推文宣

721見

天台引爆 真係我引爆罐止汗劑咁 靠屈

外國勢力又出黎說三道四
警察可恥

黑警真係賤格

如果香港人有一日要搞到真係變恐怖份子都呢班賤種臭閪逼上梁山

我覺得淡化呢個事件會好D.
我同你都唔係爆炸品既專家,唔可以就警方所比既資料話佢有問題.
而你再推高件事又只會令一些群眾驚而唔敢出黎.

一定要推上國際

講真，外國有跟開點會理呢啲濕鳩新聞
呢兩個月香港警察喺國際上仲有咩信用可言

不過都係要做嘅
幫手推下

卜

個形容好貼切

最搞笑啲「汽油彈」係啤酒嚟

香港狗賊 知法犯法

你話笑死唔笑死
真係好撚低裝
不過警犬思維都係咁上下架喇

屌你老母黑警

離撚晒譜

英文差 推

我地的確唔係爆炸品既專家
但連登臥虎藏龍 我相信會有人可以解答到依d問題

推上國際未必今晚就可以蒐集證據完成到
所以相信對聽日既人數影響唔大

推！

黑警就是賤

文宣組可以加埋一齊講

唔知民陣邊度偷到雞拎到呢d貨
再拎多d香港革命就有機會

幫手推

可以屌埋香港警察連做人既基本常識都冇

推！插贜嫁禍死全家！

佢搵到爆炸品
但同時又炸撚晒
咁即係想唔想告人

推到有英文巴打出手

除非警隊有內鬼

721 齊上街

721 今晚早啲訓

點知冇人報好笑

利申化學白痴 咩都唔識
推到有專家同文宣組睇到

聽日見

全球恥笑

誠信破產

Push 幫手文宣

其實唔駛影到，邏輯上已經拆到佢講大話

首先，tatp係大殺傷力，講到200g可以炸毀一架客機

但係佢地冇等化驗就當場引爆1kg，我估可以炸左棟樓啦，唔係最少成個天台都冇啦

即係話佢地已經預知佢地引爆既野冇危險先引爆

即係話佢地明知唔係tatp,但係同市民講係tatp

sorry 1999 但係咁樣解唔解得通？

做衰野都唔做定功課
依家D白衫都係毅進升上黎架!

我老豆日日睇TVB無上網都知係生豬肉
佢話係汽油彈點解唔早放

順便推埋上次嗰單
互相呼應

大陸啲下三流招數。

同埋佢驗都唔驗就知係?

200 gram of TATP is enough to blow up a plane, while 1 kilogram of "TATP", claimed by Hong Kong Police, only left a small black trace on the wall upon detonation.

警犬

搞咁大場龍鳳就係想比外國睇
香港嘅反對派幾撚似暴民
想搞埋難民果條路
大家要文宣做好

好肉酸 玩陰濕招畀人篤穿
仲要唔係第一次

我冇野講

一公斤可能唔係單次引爆呢
分十次二十次引爆咪連隻窗都炸唔爛囉

Cctvb話拉到個文族黨既人既？
Fact checked?

睇嚟又有得柒出國際

而家總共拉咗3個

要解答到呢方面既問題,我相信只有對化學及警方既爆炸品處理組處理爆炸品有相當認識既人先可以判斷到.已經係一件好難既事.
而且亦都唔會分到佢講既野真偽,只能相信

二黎,再推post反而會令到明天遊行既post會被推走,不如冷處理先.

post

721 ！

根本就冇tatp係到...
可能有幾克比lab驗
其他都係麵粉

推！！有冇英文叻嘅巴絲

警犬垃撚圾
一日到黑淨係識作故仔同打人

推上國際

大家做野啦喂

推
假到 專呃無腦廢老

香港恐怖分子成功研發在大廈天台引爆1kg TATP 而沒有造成任何損毀

CLS

講個笑話 包好笑 : 腥港黑警

好似有手足翻譯咗

TATP, which is commonly used by terrorists around the world in attacks, was claimed to be found by Hong Kong Police in an industrial building in Hong Kong.

While detonating 200grams of it can blow up an aeroplane, the police claimed that they have detonated 1kg of TATP inside the building. Yet, only dark marks on the wall were found in the related photos.

戴咗頭盔先
只係直譯
冇去了解過TATP成分

有人無知咩叫冷處理
外國論壇邊個得閒理你幾多gram貨
見到tpap就以爲香港人恐怖主義上腦
由佢當個別事件local新聞就得

大部分炸彈都係A+B化學反應引爆。
拆彈既原理係分開A同B唔好溝埋，之後分別引爆A同B。
如果分開爆都好似正常爆炸咁大，咁要拆彈組黎做咩。

利申: 聽日灣仔見

【搗破武器庫】警當場拘香港民族陣綫成員 入夜再拉兩男

蘋果話 三點左右警方再一次引爆
好有可能唔係一次過引爆，威力自然細
切勿跟車太貼

極醜惡！！！好想知佢點樣砌生豬肉
呢單野真係要推上國際！！！

道具組好認真㗎,有灑紙碎落嚟㗎...

星島報 爆左4次，最少爆左1kg

好唔穩定但放係檯面, 仲要係個爛鬼架上面
佢想炸死尐記者

開都未撚開個樽

應該send 去 myth buster 睇下d 炸藥係咪只係炸到牆黑左咁簡單

佢講白粉會唔會好啲

有無原link

笑到仆街

有網民譯咗Credit: Tracy Cheng
It goes without saying that the incident of the discovery of explosive in Tsuen Wan district is yet another cliche tactics used by the HKPF. It’s a publicity stunt not targeting our fellow Hong Kongers, which is made obvious when the press conference was all of a sudden conducted by a native English speaker.

What’s curious about the incident is how strongly the HKPF emphasizes that the explosive is TATP and was detonated early at 7am this morning, leaving only charred residue on the wall.

What’s TATP？

It’s nicknamed mother of Satan, which is the culprit of various terriorist attacks like those in London, Sri Lanka and Paris. It’s frequently associated with extremist terrorist groups by western media. The explosive, being highly versatile, explodes powerfully with the rapid expansion of gases without the process of burning or the production of flames.

200g of TATP is enough to destroy a whole plane. Did you claim you detonated 1kg on the roof without even breaking a window?

By the way, the second detonation happened at the rear staircase.

#I_have_nothing_to_say

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

民族黨承認咗

好大殺傷力 , 好似細個中秋玩煲蠟燒牆熱哂

星島話爆左四次 總共應該一公斤
切勿跟車太貼
但不排除黑警砌生豬肉

推
721見

Tatp已經合埋左係講緊一受熱就爆炸
除非黑警話搵到雙氧水同丙炯就等於tatp

180g 已經炸到咁，一公斤你想像下

推啊

引爆都唔封路
仲俾車行
你地諗啦

第三次第四次係今日爆
佢今朝話爆咗1KG
即係1KG分2次爆

PUSH

爆4次1kg
1次250g (一定係平均處理，一時少一時多多個次咪好危險）
即係可以炸毀4隻機，點都唔係燶左幅牆

我地而家就係要証明黑警砌生豬肉

唔係不排除咁簡單

一炸毁屍滅跡
張d嘢放一齊又當係真
我屋企有漂白水哥士的
甘又當係有化學武器丫
有原料當係有意圖
玻璃瓶同毛巾放一齊
又當係武器丫

Regarding the so called “explosives” found in a warehouse in Tsuen Wan, educated Hong Kong people must have recognised this as, yet, an employed strategy the Hong Kong Police used to frame the protesters. The orchestration of the finding of the “explosives” is clearly a show to manipulate the World to believe the protesters are truly what they have always claimed, thugs and rioters. The evidence being that a police officer with foreign background held the press conference instead of a high-ranked local police officer. There must be an ulterior motive in this incident – smear and discredit the protesters.

A point to note, the Hong Kong Police stressed that they had seized the explosives, Triacetone triperoxide (hereinafter called TATP) and detonated them on the rooftop of the building where the explosives were found this morning at 7 am. The wall is blackened and smoked on the rooftop. Hong Kong National Front said in a strong tone that they have no plan for creating any kind of explosives and that they do not know where did the explosives come from. If the Hong Kong National Front is saying the truth, then the police must be lying and planted the evidence into the warehouse.

WHAT IS TATP?
TATP is the evil himself. It is responsible for multiples bombing in London, Sri Lanka, and Paris. It touches the nerve of international media when mentioned because the explosives correlate people’s minds to terrorism.
TATP is highly unstable. It has a characteristic of not creating any inflammation and flame and burning when exploded, and, it uses the theory of rapid expansion of gases to create substantial damages.

200g of TATP is enough to blow up an entire airplane. Yet, the police claimed they had detonated 1kg of TATP on a rooftop with the damage of only a blackened wall, not even a window is shattered due to the induced detonation performed this morning.

黑警最識玩呢d架啦

我都冇睇呢單嘢
依家先知原來佢哋話引爆一公斤
屌佢老味真係吹得就吹

唔撚好玩啦，你地引爆到1公斤？
無google都八度下先啦，香港警察

可唔可以俾我quote 尼做文宣

陰謀論到呢
乜證據都冇就亂up
同藍絲話班學生收黑金遊行有乜分別

陣間見

pish

學術台

我都想知拉咗個咩人返去

.

文宣

正式變埋大陸公安， 盲既偷睇國家機密

比較想知啲雞尾酒入面係咪真係gas黎
無理由支支未開蓋，定係班友綁條毛巾就當係雞尾酒

lm

Evidence?

雖然插贜嫁禍,但佢唔會傻到一次過成公斤引爆呀

唔推唔得

唔係呀麻

其實未開蓋啤酒=汽油彈先最應該比鬼佬知
班鬼佬原來日日飲汽油彈

5001

心諗你咁樣引爆都唔爆爛個天台既？
果啲沙包真係頂到？

呢單野真係鬼到痴線
講到隻炸藥咁勁你可以無啦啦喺個工廠大廈引爆?
再者真係有需要即時引爆? 宜家佢自稱「引爆咗」就可以冇證冇據都照告撚死你
同埋呢, 真係好撚ON9既係話咩監察咗幾個月, 我屌你老母又會咁啱今日先做野? 又會咁啱對上幾個月民族黨一丁點炸藥都冇拎出黎用?
不過算啦, 班深藍點講都冇用, 希望班中立既人唔好比人帶到風向

黑警出埋d哪渣招

我無野講

火又未放
車又未燒
汽油彈又無
吹大啲好人你啦毅進狗

同警總前自編自導扔氣油彈一樣

隨時佢個引爆品威力大過所以既「tatp」

條友又答得幾幽默

真係要推啊

佢咃朝早記者會都話「已處理」一公斤炸藥
唔洗幫佢哋兜喇

呢度就30g
1kg

btw，唔係幫狗講野，
但引爆應該會搵野cum住令到威力細啲？

笑死人咩1KG

明砌生豬肉
做大條罪搞鳩你 得你要保釋否則還柙
蠔涌案都係未判即坐

真心希望炸鳩死d狗柒出國際，炸到太空

一聽TATP 已經得啖笑
仲要次次都係遊行前而家真係攞正牌做假唔怕人笑

我諗點cum都有聲掛
其實有些人知佢引爆時有無聲

水泥廣告啫

啤酒

笑撚死

高調拉人 低調放人

如果係tatp係天台引爆1kg
無狗可以仲生存到

P牌大直路推爆！721集結！

屈得就屈 死黑警

Sorry 借位

【人命關天】721應該注意的幾點事項

推
有冇人可以share 比外國記者
要揚威外

次次遊行前夕都玩火
真係玩出火㗎嘛

啲狗柒少陣都唔得

咁危險既野原地引爆

快d整meme po twitter

係，佢目標係港豬同國際社會

所以今次一定要踢爆班狗大話

亞sir,你做5毛請一個acc做
唔好開幾百空白acc

好似total係2kg TATP
星期六早上引爆咗1kg 到夜晚9點前引爆其餘1kg

一定要煲大件事
話比全世界知香港警察有幾醜惡
外國先有機會做野

有聽新聞佢話有人用普通得到幾野提煉出黎.
問題係佢地講道監視左一排, 可以唔制止等佢繼續煉?

好啦, 講引爆其實咩都可以引爆, 一樽天拿水都可以有成功引爆呢個效果.
唔計上面好多兄弟已經講左其他荒誕既事. 所以佢搵個鬼佬出聲.

好多香港人一見鬼佬就覺得係啱, 隨時個鬼佬都比人呃左一早放晒 "爆炸品"
等你 defuse 再出嚟領功. 當一個比人呃左既出嚟講佢既經歷就一定會真實好多. 時間上面又咁巧合, 唔係做戲都無人信啦.

on9無極限

化學嘢唔識, 唔知記者有無醒爬收集呢d碎片俾化驗室化驗, 通常碎片會有化學反應後物質或剩餘本身成份

推比全世界睇
跪求文宣組做野
比班狗再繼續柒出國際

推佢老母

文宣組可以用嗎？

最後一段我有疑問
200g of TATP is enough to blow up an entire airplane.
個爆炸力造成破壞喺高空同地面分別好大, 覺得用飛機做例子有偷換概念, 放大威力嫌疑
喺高空炸出一條裂縫足以解體, 但係地面要完全炸毀對此抱有好大懷疑

班仆街屈得就屈

香港柒警

DLLM又作大，真係人唔笑狗都吠

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

Scmp張相個角度清楚睇到所謂汽油彈只係未開瓶嘅手工啤

up

Hello，介唔介意文宣用下你呢段？同埋可唔可以講下你睇左咩資料？

文宣一樣唔可以輸

直接同鬼佬講警方係大廈天台引爆1公斤TATP炸藥 俾埋事後圖
應該全世界既拆彈專家黎香港做學生

1公斤就成棟塌

但前爆炸科主任話之前外國有3條友各攞住10公斤 爆炸的話5米內有好大機會死

人命咁硬淨定棟大廈渣

記招個陣隻狗講野係不斷望住天花講
硬係覺得條友係心虛

推推推

中午食飯係茶記睇到cctvb,講完呢單就話隻炸藥係恐怖份子常用擺鳩明含沙射影誤導愚民

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

賤撚到

柒少陣好嗎

又話炸到架飛機
衣加一層樓都炸唔爛喎

推阿!

工廈單位

炸毀飛機唔係指炸到架機粉碎，係指空中解體
炸毀工廈單位，唔係指炸冧棟樓
想柒出國際？

TATP與其他炸藥不同之處，在於引爆後，並不會發生燃燒反應，而是它的分子向四周急劇崩散。在不到一秒鐘內，僅幾百克的TATP就可產生成百上千公升氣體。這種非常規炸藥的特性，與汽車上的安全氣囊非常類似。別小覷這些氣體，因為在機艙內，氣壓如超過上限2%足以爆開玻璃窗，超過上限10%更足以令客機空中解體。

唔記得轉輸入法

黑警幾時死

煲蠟都會爆架
就快中秋
快啲拉晒賣蠟燭啲恐怖分子

有無英文文宣
幫手post上twitter

要整英文版

其實今次市面上都冇咩人討論

唔會有咩負面影響

有無文宣組link可以入去幫手？

同中國公安 可以一戰夠無恥
亂砌生豬肉

推呀

想毀屍滅跡

未開蓋

專家分析威力強大, 之後係人地天台爆

7.21見

建議全香港禁粉
因為粉都可以爆炸

common sense
我話引爆左核彈你都唔洗證據證明係假掛

!

國際新聞有嘛

Push!

屈得就屈

入面好多唔知真癲定假傻嘅

屌你 連登仔有冇腦
炸彈既原理都唔識

求指教

引曬d火藥出黎燒咪唔會爆炸囉
你估折魚雷咩

全名是三過氧化三丙酮（Triacetone triperoxide）的TATP，首次在19世紀末由德國化學家製成。說它容易製作，指的是其原料可輕易在市面購得，包括丙酮（acetone）、含氧水（oxygenated water）和硫（sulfuric）、鹽酸（hydrochloric acid）或硝酸（nitric acid）。我們常用的洗甲水就是丙酮，含氧水則常見於消毒劑。

分分鐘其實係周到洗甲水同消毒劑 爆炸品處理課另外帶D材料即場整然後引爆

其實乜都唔識，我驚人地未柒出國際前，連登仔先行一步

警犬玩開依啲招架

插贓嫁禍拖垮香港經濟

氣油彈唔係掛，支啤酒蓋都未開喎！

200克炸毁飛機係室內，同室外唔同

整個meme出黎 鬼佬又易明

新聞一出我老母即刻叫我721唔好去

代貼 尋狗啟事

咁我只係呢D POST出現
我已分享左係我個FB PAGE到[/quote]熱門果邊問吓啦[/quote]直接開post啦[/quote]有人出左POST,
已經係果到留左言

左下個男就係我朋友,佢條女就係比圖中呀叔非禮,佢亦都比個呀叔打左一拳爆左嘴唇
依家我個FD仲係醫院排緊急症等睇醫生驗傷
如果有巴打絲打有片證據請TG我
我再轉交比東九龍關注組
THX
[/quote]

推，而家好多人睇連燈

好似菲律賓咁屈人藏毒

笑得幾開心

可係麵粉來，如果係粉劑炸藥洗撚引爆

早有先例

共產黨做野唔使你教

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

陣間見!

PUSH!

唔係撐香港就做咩都有光環

推上蘋果

wtf

有無twitter po推？

pishhh啊

721!
5大訴求!

真係要比外國勢力知道

留名睇狗話用特殊引爆方法

1kg都炸唔爛棟樓
姐係棟樓完全防炸啦
建議各國派專家黎學下野，睇下棟樓係點起同用咩起
第時就可以用喱種技術黎起啲重要建築物
甚至用係飛機到

拿我無話黑警插贜嫁禍呀
我淨係話棟樓好堅咋

推班狗都打緊外國輿論戰

佢地話你勾結汪洋大盗，販賣軍火同強姦隻豬

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

推到警隊仆街

Pisg

佢要砌生豬肉不如犧牲一個夥計啦

然後話啲炸藥炸死左人

Lmlm

唔係 tatp

係 trap 呀今期

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

光復香港

賤格